頭先經過廟街，睇相佬話老衲會係下一個朱元璋，莫非暗示老衲先係香港既救世主

話你成個乞衣咁

有時間去call g 都唔玩人鏈

中秋節快樂呀老衲

派月餅啦

朱元璋死咗

去解放中國啦明太祖,呢到香港黎架

俾班警察知咩喺真正嘅狗

食狗肉未

東莞人鏈

佢暗示你髮線向後移炸傻尻

大家都係出家人，朱元璋做到嘅野老衲一樣做到

好似佢咁好快食香

香港靠納納了

納dee食💊啦

由南打上北

點解納納咁鍾意朱元璋既?